乖 一切會過去的

大個咗啦 有能力面對啦
重新pick up返問題 解決佢啦
所有野都會過去架
乖

善心打破0回覆

點先可以沒內疚
點先可以自由

知道啦

但係我真係放唔低
已經習慣左我既生活有佢既存在

樓主同自己講?
加油呀

最痛都會過去 都會退去 都會散去

打破佢
搵返佢又好 令自己聚焦係第二度都好
重新面對 過程係辛苦 但會舒服好多

人類連穿梭機都做到
你都一樣 會進步 會過去的

乖 聽話

救我

只有解決先可以永遠走出去
wts同佢講愛你憎你屌你又好 咩都好
講出黎 無論件事發展成點 都會鬆口氣

已經做完煩膠

我真係應該講？

唔緊要 繼續做 直到自己攰到死心 或者佢block9你個一刻為止

既然件事都死咗 個個人未必返轉頭
倒不如放手一搏 講出黎 話唔定有個靚少少ending